英雄聯盟 lol賽事討論區 #202

你又話換血換輸 又話fullhp 夾殘血
冇樣野真架喎
你睇一次replay先黎討論啦

3分鐘2LV果波咪fullhp夾殘血囉天才

今日電狗8-0到嘅
就可以諗下想打fnc定想打rng
然後剩2場歡樂場練英

睇幾日都未見有tsm

講撚到好似係BJ放任對面中路周圍跑線帶風向咁
有無諗過係人地JG同打線既人set up晒先

咁樣係換輸咩 比人gank又當打線輸？

dl同olleh係咪不和?

不過電狗竟然頂到海燈支燈
尋日佢all in電狗

哇你唔撚殘血人地夠膽3個2LV 玩dive?

點解na最後希望仲未出場

對線都未到30秒已經比人逼晒閃同heal仲要得番2成血妹下妹下
我都識去dive啦
你試下你仲有閃有heal係身
人地3個2lv會唔會敢dive
可能你敢既 你呢d唔識分析

返左屋企 滿血出黎喎biofrost?

有得揀一定fnc
rng有uzi真係唔好惹 贏rng嗰場係mlxd太膠uzi無得發揮先直接完到

你都識講番左屋企
咁3個滿血2lv會唔會唔敢dive一隻無heal既1lv老鼠呀
一下秒撚左佢囉
原來咁樣又關bjerg事 真係忙

睇落似係2分鐘嗰波換輸左隻blitz同J4先咁狼
之後3分鐘bio再幫dl食多次技

係4個 bj冇黎到 biofrost 比人拉 滿血出返黎
Dl滿血咁濟 jg 比j4打到殘血

Biofrost 死左 你睇多次先啦 又關dl事 唉

兩隊都係NA LUL
worlds入到八強先黎嘈啦
依家嘈贏左捉個戰犯出黎係咪比番個位tsm出黎賣笑先

即係bj同jg唔識set up係咪？

下路打走sup JG黎反豬女打殘晒 DL再貪兵自己行出去
人地成隊set up晒佢先roam

Rng有karsa 變數大好多 應該點都係揀fnc掛

果下biofrost自己要走實走到 但佢專登E過去DL度食Q
但有D人係睇唔明 繼續話係sup走位差自己食拉唔關DL事

不過打bo始終唔係點睇好電狗

講緊邊場？

永續mlxd

其實你咁犀利啦
不如你比個建議 教下果個情況下既bjerg要點做先最好
你講得有道理我實buy你架 我唔係盲反

變咩數 根本唔會出

Jg比人打到殘血
Dl9成血 打到機械人j4半血
雷茲冇落黎跟本唔洗死

可以話 唔係DL貪果幾隻兵既經自己行番去 係唔洗死

隔多幾日俾佢準備 好難講

打fnc應該無問題嘅 個人實力都贏
但打rng kz就真係唔睇好

你都可以話bj唔要幾隻兵 追住雷茲
咁雷茲一定唔會落到黎

當mlxd派膠派到咁都唔換我諗唔到karsa點先有得出

唔明d風邊到吹黎

Bj唔識roam淨企中路 不嬲講左好耐
係佢之後一個carry 起先冇事姐
Carry 唔到個問題咪出左黎

睇下對醒番嘅kz 同rng贏唔贏到先
贏到有價講
今日打fnc都有啲危

雷茲推線快過蛇女 蛇女無可能spam e落兵度 幾下就無魔 雷茲有彈射唔同
條兵線已經入緊bj塔果邊
蛇女跟佢roam就蝕成10隻兵
就算跟 雷茲咪EW鎖你2秒繼續上路

尋日FNC咪送番場比佢永續

根本係要DL退佢唔退仲走出去俾人捉
Bj神點解要落去幫？
佢血量咁少

而且前期鬥傷
嘉文一定可以秒到人
就算bj落去幫4打4一樣係TSM輸

betty線上壓制uzi ，打pray都好穩，重點係會戰發揮完勝uzi pray，ad排行榜 第一應該無意見？
認同 ？

為隊連msi都入唔到嘅廢隊嘈

重點係J4 2LV有EQ已經夠晒洗
豬女2LV得WE無Q 同埋另外3條友係遠攻無可以幫佢疊E 再加埋豬女已經得番3成血
根本4打4係無可能打贏 你仲要叫佢roam? 點解自己D隊友換輸血又會關BJ事?
同埋你可以比個建議教下BJ點玩未 話晒你好似識玩過佢好多咁

佢真係唔識架 我同佢講左咁耐佢都仲可以入BJ數

唔明點解對fw都唔出karsa，明明應該好熟fw套路先係

其實bj唔會roam唔係公認既事實咩

下...

咁咪即係要自己贏要隊友輸囉
7分鍾個波又係咁
即係下路無論換贏換輸都係冇人幫
又係下路錯

如果仲係mmd 就可能係 , 上路神坑

敢點人唔代表穩左喎..... 重有唔少失誤，例如對fw畀bdd秒嗰下

有無人留意到maple呢下自己無啦啦斷左TP 特朗德E好似無咁遠

fw換左新jg
而家計jungle path fw熟karsa 多過karsa熟fw啦

自膠 打錯

愈吹愈大
次次邊隊俾人吹大就無好下場

點會唔roam
16 week1打ssg
4分鐘
Sven同hauntzer係上路撞見cuvee同ambition

Bj隻syndra咪即刻走左去上路幫手截住ambition囉

其實 主要係s7 sven太垃圾
講真你隻JG保你又保唔到 又控唔到對面野區 你作為中路仲點撚樣roam呀

嗰下算係溝通失誤加對面outplay 隊友想退先但佢想點

Bj要roam既原則好簡單

就係隊友爭氣

贏都唔係贏betty 啦 , 要吹都係中上野

Betty 打國外ad , 對線成日都輸

s6 sven打得好惡 無s7咁撚廢 咁bj咪可以跟佢roam
從來中路roam唔roam到都好靠jg 你控唔到對面野 捕唔到對面JG位置 我就算推贏都唔知要roam邊條路啦

贏左再慢慢吹啦 而家打左一半都無就開始吹到世界第一

拎一次黎講=BJ d隊友垃圾無腦
其他次數？
同埋次次bj都係拎俾人推入塔既英
除左2016 week1 但果時seven隻lee sin carry前期

其實一直講緊既係lol始終係team game 自己隊友可能打得差或者有失誤 但bj從來都冇諗過去做咩幫隊友

上場rng打fw 你可以見到小狗就算係下路打得差左 或者下路俾壓力 小虎會肯犧牲兩波兵落去幫 仲要最後幫佢抗壓

當然去到咁極端將其他三路當狗咁撚 淨係保下路我都唔係幾buy 但佢地最起碼表現到你自己輸兩波兵 好過隊友俾人打爆晒

你再睇番candy同wuji打fw既表現 雖然都係輸晒 但係wuji出場既時候成隊grx前期係同fw打得有來有往 candy就好似bj咁永遠stay係中路 唔會roam

一個識跑起黎既中路同一個只會stay係中路既中路對成team人係兩種唔同既作用

又J依場
發現你個人好單一

係啦係啦又係下路錯 下路弱勢lane
輸頭之後換血冇換輸 跟住又比人夾
你教我下路點玩啦

betty食兵真係有待改進，呢幾日live成日見到佢無壓力miss兵

要睇FW有冇其他招 唔係到bo5都係會收皮

除非用taliyah或者對面血唔高
否則mid要roam都係睇jg眼色

而且現實pro game就算pick到taliyah
都唔代表靠佢一個roam就得
都要jg配合

所以2014 hai 冇bj咁勁 一樣有佢方法打world

海燈目前戰績如何

呢個佢自己都有講 始終打得2年ad基本功唔夠好

佢啲shotcall macro好好J

但係樓上已經唔知真心定假膠 no.1

人地小虎玩緊4保1卡馬呀
你bj玩carry英呀 咁都有得比痴線架咩

lm

以前都講過

舉個例
Tsm打we個場下路揀老鼠+lulu對cait+janna

Bjerg用雷茲打jayce帶淨化都唔帶tp黎減慢下路被推速度

佢又真係唔roam 冇比過壓力對面下路 任推

個時個版本係魔器版本 隊隊重心都放落下路

仲要唔止一場係咁 個排佢轉左打法真係間接累死成隊

係冇死冇輸farm先好似doublelift問題咁

下下比人4/5個dive 永遠冇人幫手cover&snowball

即係佢jg廢 場場都係要企中路
場場都係咁望隊友比人強姦？
推又唔得 比人推換血冇輸都唔得
Pick隻ad場場等比人outfarm 做戰犯咁話係咪？
下路完全係0支援 咁都冇問題？

Betty今次表現的確

Ruler

jg輸=一定唔洗roam
ok

Carry左去邊？

佢Logic 係

佢係從來唔撚幫 無論贏輸都係0支援

突破盲腸

你都識講jayce...
你唔係唔知jayce拆塔有幾快?
佢roam ok
你要下塔咁咪放中塔囉

所以faker咪係faker
bj咪係八強都無
又唔係輸線輸到一roam就掉塔
咩logic黎

佢Logic = 上中下全部要win 先叫有腦隊友

好開心見到咁多人開始吹奏FW

上年ad meta 唔幫ad都冇問題？

你中路帶tp 對面下路會唔會推到目中無人咁呀
雷茲清兵有幾快你都知

DL成撚日都係靠自己打啦
佢以為自己大撚晒咪唔call中路幫囉
NA lcs都係咁

根本唔係bj唔幫

台狗係咁講tl下路不和

佢話係 叫佢match 一次 roam都難

唔係話carry英就只係永遠stay係中路唔理隊友

只要自己冇問題就冇問題 呢個係soloq既思想同玩法

你行先一步 對成個team fight都好大影響

職業同業餘講緊既就係支援同團戰處理

無可否認既係bj打團真係打得好

但佢有冇試過係隊友輸左既情況下犧牲下去幫佢地

唔好話咩 下路打得差 我拎carry英 憑咩要去幫佢? 你會咁諗就只會永遠都係soloq既思想

職業係一支隊伍

你係入面打？？？

會目中無人
因為人地知道兩個頭換中塔抵好多

睇完幾日覺得fw之後都唔會pick凱沙
諗諗吓佢地個體系係一定要蛇蛇跑到線
凱沙贏線機率唔高

怪jg 廢 但係自己又場場pick 路霸/後期角
唔走線 後期又做唔到嘢 不過其他路輸就係害鳩bjer
點玩呀 不如TSM 改名做team bjer 啦

我都係幫gen g 打飛機算

Btw 拗嚟做咩
上年TSM係由draft 去到execution
early game 都係俾人禁住嚟砌
冇得賴邊個打得特別差喎

反而2016如果唔係抽中RNG SSG
會有機出線

你諗下svenskeren點解個時咁保守先啦
9成都係bjerg做shot caller

真係隊皇黎 成隊換過幾次人
冇個夾到Bj 特叩係jg 黎幾個死幾個

仲想換2個人頭? 果場大清就出色啦 人地JG都未黎搞佢7分鐘已經比人點左半條塔血喇
咁樣一定又係BJ問題啦

要call 㗎咩
屌你老母你自己對線個對手落緊去
你就自己要報到啦
一係你快手對爆人地座塔／搞上路 乜都好
做返啲嘢畀人睇啦屌

所有tsm jg都係插眼機器

咁似skt 既

2016 tsm前期好惡
2017 tsm靠後期團戰

比人推左半血 就可以比人dive?
血就對面仲少 係咪對面2秒爆到座塔？

你幾可見正常中路頭十分鐘會經常性roam成三四次

你走一次就會冇大波冰
比賽係咁

之前kkoma係wc屌過自己靚
話佢地點解人地去roam，你個cs同人地仲係一樣。
證明你roam一次
返線上就會輸CS同 exp

所以roam前提係真係有效
否則roam太多中路會有劣勢

skt jg要camp埋中路

邊撚度似Skt 呀
bjer 有faker 個三年咁carry
有嘅我相信無人會屌jg 淨係識插眼啦

2016 tsm = 2017 g2

uzi炮娘比betty前期屌壓一個閪加首塔，pray中路送頭+次次會戰0表現，單計今次msi 真係睇唔到佢地有咩勁過betty

咪就係講緊你bjer 明明對手係咁roam
但係你留線食兵拎經驗
乜資源都拎哂
最後又carry 唔到囉
仲未明問題係邊?
bjer 無撚用呀

無比人dive呀 人地講緊2v2已經可以10分鐘拆你首塔
姐係佢地自己打輸線比人推爆就係因為BJ無落下路gank 咁ok啦
但你有無諗過因為WE推爆線令到豬女入到藍區控晒視野
再加埋WE全程狂推 TSM根本係下路無眼可以比BJ TP去後包 不如你教下BJ仔點打啦

Gen G 個名真係好柒

隊名一個比一個柒

原來仲有咁多人咁愛tsm
為咗佢拗成幾頁

改KSV咪算囉

係真係2v2你可以賴下路
下下3v2 4v2
你要入下路數？

kamsung valaxy

korean Silver V

我咪講撚左果場人地無黎dive無黎gank囉
佢係真係直接2V2比人推爆呀
由2分鐘開始已經一直比人推呀

咪話因為佢帶淨化 對面下路先推得咁狼
打jayce+豬女都咁自私帶淨化 但又龜塔龜到on9喎
或者佢諗唔到帶tp幫輕下對面比既map pressure

想睇Bo5既KSV

咁比賽唔係下下1v1咁睇
uzi比人壓爆係因ming2次走失位比人逼閃加heal
pray打fw嗰場無咩發揮係個陣打團戰本身就唔好 諗出比khan分推點知fw竟然敢counter pick khan所以打唔出優勢

faker近排唔起橋轉行做勇者

輸咪成隊一齊輸囉 係要咁樣輸左之後捉戰犯咁肉酸

咪話撚左就係因為你下路比人狂推線 根本無眼比佢TP後包 而人地又無諗過dive
咁你帶TP把撚咩

上年worlds skt咪都係上野妹下妹下 下路keep住輸小小咁
小花咪都係roam到痴左線
係咪又要賴埋jg唔camp爆中呀?

Tsm 真係有種魔力令人撐/屌佢
即使過咗咁耐

都係個句
捉完戰犯會幫到你愛隊/選手人到八強先講啦
年年都係咁轉人
最後咪都係na weak 2 LUL

自從大清走左，我就好少睇tsm了

今次msi唔會 因為無week2

係咪好多人開頭睇比賽都係睇NA先

唔帶下路咪比人組合壓制囉
老鼠對線想唔比女警+janna推爆？
乜撚野無眼tp後包 你唔帶咪冇需要插後面囉 咁簡單
個場又唔係連行前少少插眼既機會都冇

Bj用carry champ點會carry唔起

係隊友唔識帶會戰死晒

Btw bj神如果用support champ
用zilean 中路roam
幫DL肥到500
結果？
咪又係冇撚用
條DL咪又係衝出去柒

總結係隊友柒

BJ個問題係好撚大
贏就贏佢中路單機肥左救世界
輸就輸隊友太重CARRY唔起爆哂線
又唔講下D隊友比人GANK到喊哂口 完全冇經濟
S7個年佢完都係隱形 唔係點CARRY

我係
一開頭都係睇na eu，係近年先開始睇lck
好少睇lpl lms

拗bj定dl定sven係戰犯 真係好無聊

你岩 轉下字眼
捉完戰犯係咪比番個位連CG一隊febi 1打9都輸既TSM呀

好可惜 就係連行前少少既機會都無 你想TP? cait放隻夾你咪罰企一陣先囉
我都未撚入DL數你係度入鳩BJ數
係入都入教練數先啦痴鳩線

tpa贏左之後開始睇

根本係重心擺錯左
魔器版本有咩可能唔幫下路
好多場都係比人dive到碌柒咁都冇cover

路西恩送頭

太忙無咩時間涯到咁夜睇na

頭先上reddit見到有人話今日TL會上力，因為係day 4

4 for TL

畀你肥哂 拎哂資源 錢 經驗
最後打teamfight 輸
又係怪隊友唔識打
咁我之前畀咁多資源你做乜呀
拎哂嘢又打唔出效果
畀哂嘢你拎就梗係你負責carry 場 game 㗎啦

你係咪嚟曲線反bjer 㗎

笑撚死 個場你都夠膽拎黎講
除左DL之外 其他爆哂線
BJ比人單殺 得DL係贏錢
贏團戰不過係DL 發揮得好 不過之後佢柒送左姐

我想講句

打和啦super

真係笑死 個時AD大撚哂
佢仲係要自己肥撚哂先

輸就輸 講咩都藉口

又要貼番pray呢段說話

成隊都有問題
同佢哋講到四個troll bjer 一個差好撚遠囉

而家都係睇lck多，na比賽睇highlight算

教練有冇叫佢帶淨化龜塔底?
搞到三線完全比人控制晒

在意你就會憎你
總結大家都是愛tsm
打和啦

真 TSM呢個三個字真係叫得好順口

俾你bj神拎penta
但4個隊友死晒有咩用？
仲有得擴大優勢？

真 Freesm順口好多

就黎連你老母比狗屌都關bj事

team solo feed

TSM 大部分hater 都係因為本身支持tsm 之後一次又一次嘅失望
TSM TSM TSM

個期佢場場龜塔洗兵 緊係走唔開條線啦
明明咁好技術學人打超保守
隊友比人dive到on9喇

每次teamfight 都四換五咪贏硬囉

話要帶TP 我就講晒比你聽帶TP點樣唔work
你就黎殷去去都係一句唔帶TP 不如你講下佢個TP可以點用
同埋用完會有咩效果好無

就係拎黎比壓力下路 等老鼠肥起 咁簡單

講tsm點可以無海燈

你自己要哂資源但係又要隊友輸出哂唔好死
又唔係超級CARRY 人地打爆哂你其他路
中路輸個幾波兵第2度會搵返黎 咁都唔明

又係一句比壓力 我真係唔明可以點比壓力法wo WE點解見到你帶TP要驚呢?
解釋下唔該

上年嘅比賽都可以由琴晚嘈到而家
tsm真係唔簡單

係囉 3打2 4打2都唔驚
你淨係行落河 對面淆向後走
下路食兵壓力都小左好多啦

正常對線壓唔到uzi
唔好唔記得上次betty係用ez打uzi炮娘
slay隻ez都接近平到uzi條線
同埋一開波電狗poke到rng 3條友成條半血
今日見真章

SSG > 無人理
TSM > 世紀大戰

不如你教下我點解帶TP就可以做到3打2
我好撚好奇真係 可以TP邊度?
可以點樣開戰 我真係唔識 睇黎BJ都唔識 希望你可以教下佢

其實正正常常喺地圖上消失, 帶tp 等等
已經係好基本既比到壓力對面唔知你去左邊...

係呀係呀你消失
你果場消失咪到你中路塔消失囉
唔帶淨化帶TP?
咁簡單啦 我係condi即刻gank一轉mid
然後戰犯又變左BJ

唔夠星味

推撚到咁比人tp鎖兩秒包抄囉

假設有隻上路慎 你有冇見過人地下路可以推撚到咁呀

下路長推線condi已經因為咁控到晒成個藍buff區 要dive你雷茲好撚易架咋一入秒啦

到而家都睇唔出bio 同DL 比人踢完之後嘅好處係咩
NA 最勁果幾個分開晒
POB 中路真係睇到
mikeyeung 同 sven 比唔覺有upgrade
但可以換

係呀sven死撚左

你帶TP 自然會插比你
你唔撚帶 我插後面有咩撚野用?

可能對住你會work既 你玩cait一定唔識放夾落人地TP個位 然後人地TP果幾秒時間你一定會企定定等佢出黎EW你
但果個咁垃圾既人會係你 而唔係mystic囉sorry

係呢個post真係搵到好多銅銀牌仔

你夠膽下路陣容劣勢係對面後面插眼咪俾cait射撚爆你囉

未開戰已經俾人free aa poke左你半條twitch血
人地仲有janna

咁又唔洗講到座塔好似得一血 一走就爆既
永遠企死喺lane比人睇光光 係人都知你係邊
消失唔一定要真係roam先有壓力 你捉到視野位
兵線黎之前消失喺地圖 邊線其實已經有壓力
兵線到 你唔roam出番黎lane 咁樣中塔都消失我無辦法了

又黎ELO攻擊 唔好咁弱智得唔得
我就冇玩好耐 不過都年年鑽石
上過下鑽1咁 基本意識都有GE

推到人地塔底唔驚人地tp 人唔笑狗都吠
所以咪話帶左唔會推到咁狼 等老鼠有時間發育先
想知你咩ranking

你夠講到一roam就可以完美收起兩個頭

佢地果3條友真係衝出黎柒架 咩都唔識 好撚好笑
仲有果場隻豬女同jayce想dive既時候bjerg咪過左去嚇走人地囉
咁樣又唔合格 可能佢地一定要bjerg場場一開頭就1打2 3殺晒先叫合格

咁以後 見到CAIT 唔洗帶TP啦 屈到咁

屌睇到我
帶TP 比唔到壓力人都講得出
就咁推到塔底 人地DIVE 求其一個TP 兵仔 TP 塔 都得啦
就算唔洗TP 人地見到你有2個TP 點都一定會有壓力
不過可能低rank 無打過下比賽
有打過下就明 不過其實唔洗打都明

冇人要你1打2 1打3
人地出現GE時候 你都要到啦
下下FARM兵 FARM完就算

RNG算唔算係極力舉重既極致
打死UZI一個

原來果場WE有dive 犀撚利wo

BJ唔係遲到 直頭係冇到

你check眼算

打we個場係例子姐
佢仲有好多場剩係龜塔洗兵
0map pressure

低rank都算啦你地
仲要成班又眼殘又盲反
理性D我都仲可以教到下你地
你地咁樣真係好難搞

唔一定要有DIVE先可以幫路GE
咁諗就死得啦 人地推得入就GANK得架啦
小小壓力都唔比

邊忽見到有講收頭

例子 要tp 總有好多方法
你估要好似銅牌仔咁樣 一定要係線上 行上去插後眼?

你咩rank咁巴閉

你自貼牌位先啦

你玩twitch就算隊友有tp
對面都照會推到塔底
阻止你cs
因為twitch塔底cs好廢
推完咪退後係你藍buff佈視野
唔會因爲你帶tp而唔推
反而中路會仲推勁啲

bjerg:你咩rank咁巴閉

佢地得個鑽都夠膽出黎講野好好笑
最好笑係教個世界top幾既中路打比賽先搞撚笑呀

咁你又咩RANK咁巴閉可以屌人低RANK

又要鬧人低rank
又唔講自己咩rank
人地叫你講又講第d廢話

無你koala咁高rank既咁又

又黎跑贏隻馬先可以講馬
冇撚得頂

係呀 教練一定高撚過佢地
我有話自己得鑽?

你個100%爆擊強逼症仔番去練多幾場先啦

技窮就開始人身攻擊

哎呀
究竟肯講自己咩rank未呀?.?

依家講緊依樣 你又要話人低rank先

不如你講下你咩rank先啦 唔好講廢話

一人身攻擊個討論就可以完 講黎都哂9氣

因為同你地講道理你地死要講歪理 好難溝通

美食家要煮得好食過廚師
講波佬要好波過球員
唔見你叫lol 啲 caster 收皮

一句講晒 講左咁耐帶TP有咩作用 可以點用 TP係邊個位 TP完可以點做
你地一句都講唔出
相反我已經講晒帶TP既缺點 同所有帶TP既話對面可以點樣counter play既方法出黎
但你地一味都係果句TPTP
好唔好笑D?

貼牌位未 想拜師

你拜佢地啦 似乎佢地勁D

你駁唔到扮睇唔到姐 柒頭
減慢比人推線速度都唔撚識
咪推爆下推撚埋你中囉

TP用黎比壓力人 人地中路唔見你都會退啦
推得入就PUNISH得啦
你有帶TP 自然SUP會插眼比你

本身冇諗住出聲食下花生算 但係你係咁話人低RANK 銅牌先問下你有幾勁

無知一問 冇玩兩年
caitlyn下路肯放夾夾tp 係咪即係唔會有tp去下路
係我即刻打番rank

點解對面tp就做到嘢先
因為TSM 無帶TP囉
如果次次都有得跟tp
件事已經唔同咗
甚至係見你有帶tp 對手考慮dive 個時已經會有唔同決定
邊有得咁講
總之個如果就係你唔跟roam 又唔tp
最後無效果 carry 唔起

路過乜都唔知
淨係想睇人貼rank
有未

但我係mystic同ben既話真係唔驚你wo 點樣減慢你地都講唔出
講下點解我要驚啦不如 我又唔係要dive你地 你地後面又無眼包

咁撚op 場場非ban 即選啦

你返屋企 直接落下路GANK
跟住TP返中路守塔都得
根本大把方法用

bjerg唔見我點解要退? 我由2分鐘已經開始推線 condi更加控晒成個藍區
100%確保後面無眼 而我又無諗過dive 退?

有tp 個時就會去放都唔明

屌 因為你冇TP 所以咪冇眼囉 咁都唔明

哈 你有插眼 咪自然帶TP
你鐘意咁樣因果論咪同你玩

On9
邊有中路against jg史瓦妮唔帶cleanse帶tp?

係呀低你隻JG可以控晒人地野區既話 而你又可以推爆人地線確保後面無眼
咪可以囉

果場係DL黑人屌carry
BJ神自己都認左wor Ching

仲未嘈完

咩呀後面有眼我夾佢罰企兩秒應該屈機唔洗驚

支持爆龍哥

你都痴撚線 就係人地推你
你先TP GANK人

哦原因高端教我玩lane gank
但J4動向比人捉晒 我地得隻lulu無cc wo
玩lane gank 但我D兵推晒入塔底 DL biofrost點跟 請賜教

唔放同放唔到都唔明

兩個一人少句好冇
唔想知過氣tsm 戰犯係邊個

咪話左佢地唔撚識囉
TPTP笑死人咩TP
我諗BJ都無諗過DL可以廢到咁快比人推爆架嘛
對DL有信心我咪帶個淨化自保下囉
可能同DL有信心都係唔岩既
咁真係BJ問題 唔應該咁信任DL既

放唔撚到唔洗帶眼啦 ON9

又要ELO攻擊又唔自貼牌位 笑撚死人

咁都好嘈
Msi都去唔到既隊有咩好傾

你貼到未呀咁笑死人
鑽1哥

真

最後dl baron戰衝出去自殺wor

DL直接2v2比人打爆
但BJ支援唔到
原來個責任係BJ大過DL
明白晒
嘈到呢度就算啦
曬鳩氣

Summer 贏到final 先再討論啦

好撚柒呀,又要串人低rank唔識,比人問返rank咩牌就唔敢答
仲要代言BJ問人咩rank咁把霸,唔講以為你係BJ本人,人地問你,你就用BJ個名黎串人
柒撚到呀

夠你柒? 一早end左你先入

估唔撚到咁柒都要自貼上黎
到你貼啦

Block咪算

究竟點Bj 先可以去支援

今日rng捱到30分rng贏算
利申rng fans

可唔可以唔好理d 偽bjerg fanboy
真bjerg fanboy 表示佢自己都認打得差
係as a team 地差
都從來冇怪過人

人地bjer差撚咋
你鑽點會明

S4鑽2
嗰陣鑽石含金量仲係好高

可以唔使支援呀
你最後carry 返場game 咪得

講返msi 算啦
已經由上個post嘈到今個post 10幾頁

好笑 呢家係有D人連DL自己2v2輸都要入BJ數

鑽2都拎出黎講 人地bj菁英架

講出DL黑人果場㭍 真係笑撚死人
佢沖出去係好7
但佢carry左成場先有得打咁耐呀

本身鑽1 臨尾跌左

人地就自貼左啦
又要串人elo低
依家又要扮睇唔到
到你貼未呀

DL黑人個場BJ前期咪又係俾人SOLO KILL 幾次
BJ打得保守係事實
FREESM 係垃圾都係事實
為件垃圾嘈做乜春

喂屌 人地都貼左你唔係淆撚底呀bjson

s4菁英係咪仲係得50個

International choke
呢個時候緊係撐我大c9
永遠既na遮醜布

我諗唔明 隊友俾人打到76
如果真係救世 唔係要去支援或者Make play?

C9 2-3 WE
好可惜

成個陣既輸出都係以佢為核心
上路提供cc
中路提供續戰力
Jg提供zoning打亂陣容俾lucian殺人
Sup提供續戰力

DL carry唔死仲係咁收頭係正常既事
死左反而係銅牌mistake

睇到我勁緊張

以後要禁止鑽仔或以下既牌位討論賽事

msi 都未開波咪傾多陣先

而家係入 俾人roam
冇支援
到底BJ幾時幾支援隊友？

我銅3

嗰個series 同 msf vs skt 都好睇

明明就應該係咁,大大個例子FAKER係到點解都會唔明
上年SKT打RNG 5場game完全可以話比你知一個中路,仲要meta係下路嗰陣,下路輸線應該點做

你個Bj 俾人係中路打到爆缐呀
玩洗兵英

依家係打緊team
counter 唔在講

比人2v2壓線 劣勢下
仲要係大魔器版本 重心下路

無人去cover 而由佢爆 無人去cover 果d 一樣咁大問題

依家打team唔係打緊solo q 唔係由得佢爆 佢死佢事
自己無事就好

😂

唔係
真正救世係要好似bjer 咁保kda 同farm 數
做靚個state

話說條友去左邊

po完個鑽2出黎條友即刻潛左

應該縮返入老母個閪到啦

黑人果場 BJ自己都認左打得差
係靠DL 先打到果刻
你老母仲可以嘈

人呢

搵緊bj神比圖佢

Elo攻擊又係你 叫我貼先又係你
一開始印象流唔睇直接9up已經想屌柒你

差唔多，當年有白金已經可以吹到上天
印象中澳門好似得一兩個
基本上白金場就要開始認真打，超專注
邊似而家d垃圾場
琴日用特朗德sup係咁頂隻ad，點知上中jg打爆曬對面，贏左

Zliean 俾人單殺好正常喎
證明佢既作用就係Q zone同大技保人

反而DL有咁多人保佢都死先係垃圾

冇菁英唔準討論bjerson

講左咁多年the gap is closing
今次msi就真係the gap is closing
唔講fw
連越南都迫到kz 咁真係好正
LPL 同其他賽區實力都唔見差好遠

同埋唔好再話咩kz唔認真
一隊係LCK 基乎全勝（輸既時候多數冇khan)
竟然輸比fw fnc ，對越南唔係有illaoi依個pick 我諗都已經輸埋
雖然我覺得最後依年wc都會係lck拎（韓國搞有主場優勢）
不過相信過程一定會係咁多年黎最艱鉅 甚至係LCK 以外既隊伍拎我都覺得唔出奇

不嬲bjerg 都好humble
成日俾人吹捧都唔會自high
所以先有咁多fans

相反有d fanboy 連偶像取態都唔清楚
影衰晒

na迫到LCK未

可能問緊鑽石朋友借ac cap圖

幫你搵到啦

唔理咩英打咩英比人單殺都唔係正常事啦大佬
你Zil仲要有大係塔底自保,正常唔會係塔底殺到你兩次

我收聲了

咁DL twitch 輸Cait 線都好正常
你老母 前後矛盾

Elo攻擊？ 我s4 challenger添 雖然後尾冇玩跌左
我唔覺得你睇得通透過我
Bjerg死忠

以前s4有朋友用swain打上菁英
果陣已經覺得佢好勁

有咁誇張咩,我當年白金都係尻打,
利伸我唔係po圖嗰個,唔好誤會

你諗下都知佢打得差係犯左啲對線唔該犯既mistake例如Q唔中crown
但仲catch up返啲cs證明佢未崩線
佢會戰做足佢作為zliean應該要做既野
而

但睇下DL死一兩次就送塔送龍
有邊次好似BJ咁？

我只識lol post 7ss

正 咁先好睇架麻屌

好睇!

呢到個個都鑽1菁英咁恐怖嘅

7SS已經做左TSM狗

你認同返 twitch 打Cait 俾人點㙮好正常先

唔同呀大佬
Bj死一次係可以未崩線

但係DL死一次可以崩晒

改左幾次名 唔知你check唔check到

係 25狗

戰績網有

小幫手可以cap人地rank
快d求奇搵個菁英cap圖啦

你真係on99 一個單殺 一個俾人dive
你d logic 都幾on9

戰績網依家唔係check唔到名咩

深潛到

垃圾台伏

就死既結果而言
係咪唔同先？

喂借到圖未呀

隔嚟post 做乜咁留意我哋

鑽5仔路過表示

連登好多戰術分析師

討論無問題 但語氣最好柔和d

我銅牌ok?

此post從此少一個會然

喂邊邊打邊邊 分返開睇清楚先好喎

仲嘈緊

我地大佬比人攻擊 入黎幫手 得唔得先

人權

其實係得一個on9仔係到人身攻擊串人低分先
其他我覺得雖然各有主見,但冇人身攻擊到,算係咁啦

跟得上我隻犽宿

我又貼下先
見你頭先咁串 又有巴打貼左
唔算好勁 大把人勁過我
希望你係菁英果d

講真 係forum 無謂行到依步 大家討論下咪算
又要咁串又要係到串人elo
到你貼未

我場場李青
sup 李興
中路李星

有無人李興好高win rate

又多個大師

溝通唔到 咩結果而言

手足幾時入去屌醒佢

Tiebreaker打msf個場好明顯輸康蛇同sven
上下路都係康蛇條路送
拎杰西贏唔到科家斯cs sven就走撚去下路
另一場輸msf tsm經濟同msf打和都狂輸團
大清永遠都比人秒先
咁你都可以話下係bp廢/放對面風女
打we個場大清下塔正常對線比人推爆先
解放對面ad去拆外塔
咁你都可以話係大清拎老鼠打女警劣線/放對面風女
打fw輸個場唔洗講啦 康蛇比人貫穿 同埋又係放風女比對面
我相信你地睇到呢到都知上年tsm輸咩啦掛
bp已經好明顯輸
但如果你地想捉戰犯都只會係康蛇 sven 大清
題外話康蛇比人打爆個2場都係因為sven駐下
但又唔係想gank人
係到行街學blank行下行下就當駐

Bj 唔roam 大戰 DL 自己on9 唔關bj神事

Rekkles 點睇自己咁多場都deadweight
害死cap屎

答案：藍刀is on9

唔係佢
我果陣叫我fd做6690

大佬有冇小號？小弟金牌仔想上白金，大佬可唔可以carry下

rekkles 太廢啦

kai'sa 套build又鳩
又唔夠膽a

Reckless is on9
Uzi and hanssama deserve better

中肯
tris多人一節攻距都無偷A
好失望

Ruler is the best

I prefer Sneaky ar ching

ching點睇你msi輸出比例得27%仲低過越南ad

Sneaky is cosplayer not pro player

輸RNG嗰場真係好失望
本身諗住可以打柒班支那fans

請放過uzi

Sneaky is full-time streamer and part-time cosplayer

Uzi 本身冇問題 個人仲幾humble
係班支那fans 乞人憎

我好理性 教我未...

有POB 中路
計carry 位 唔洗包尾

s5,6 skt
msi仲慘過kz 但結果好辛苦咩

佢潛左了

真係好憎pob

今日rng唔改下中上體系今日一定0-2
恨鐵不成鋼

上karsa啦

S5 clg 已經睇穿左佢
你老母

留意左佢好耐，佢打團好驚死，打到畏手畏尾咁，上年打s賽已經係咁

支持TSM太麻煩
太多haters

所以而家支持閃電狼
10-0出線
冇人會同我拗啦吧

肯撚定唔會上 放心

仲諗住會有人反駁下我段嘢

昨日rekkles已經幫手永續mlxd
Mlxd拎黎打bo5 ok
Bo1不鳥

泡菜班旁述真係幾正 好中立 連自己友輸都冇咩唉果D

其實駁唔到
msf好有諗法 贏都應該
後面打skt都算超水準啦

想知呢個觀念有無錯
求連登戰術分析師糾正

討論完左了

原來美服announcer轉咗做kobe phreak

Kill secure

唔睇好KZ會唔會比人bin c

你地咁樣真係好難搞

Enemy quadra kill!

Dont give him penta!!

連登首席lol分析師呢

笑到仆街
一貼牌就即潛

而家唔係捉戰犯
係講bj神唔roam
一開頭個火係我起既
有人話寜願Msi 睇TSM bj神好
我話佢同大清一撚樣 根本唔會救到世
原因我自己認為佢打國際賽基本上唔會roam 其他路咪又係俾人roam/dive 到爆炸

點

繼續永續mlxd
真收皮個場就會比karsa出黎頂罪了

zed同lb呢d刺客英幾時先有得上

法國海燈唔敢上水貼點心紙

佢菁英
夠哂資格帖

法國燈唔死fw都係收山算

海ching今日有無心水？

佢放棄TL TL即刻偷到場
今日有機TL 2-0

要等佢貼
我想fnc然到rng

一陣上水同你講見TL琴日贏到RNG 即刻對大清有番信心之後又貼TL2:0

連燈始祖藍神
第二代海燈
第3？

留名pob 又玩兩場ryze

暫時應該未有人超越到海燈住

Msi打各區冠軍隊
操作上應該大家咁高咁大
一場game既運營
點樣換線 點樣控objective先係重點
TL呢幾場真係睇到完全冇準備咁濟

200iq玩下gailo或者karma咪算

Lpl最遲完我都可以原諒
但na搭屎塔咁早完左都係咁

七月係打乜

Rr?

thx ching

我都唔明點解karma 對佢嚟講咁好pick 都唔用

個人覺得ryze呢隻真係廢英
不過200IQ用得廢都係事實

一方面想支持閃電狼，令一方面想台服d台狗咪撚咁串，有d struggle

今版 中路加控圖野 前期好重要
因為on9 POB ximth根本唔可以入野控圖
只可以防守 仲要on9 sup冇啦啦 day1 quit game DL 一定心態炸左

可能我廢
我打白金要好認真

舊年tsm rr 勢如破竹
點知又係false hope

班台狗有排打J了

我銅學,有無ching指點上金

支持kaSing

想問現今版本係咪近年最好既一個版本

英算balance，道具都係

soloq 同比賽都幾好

係吸血鬼勁dd

上路坦 banner 有d on9

都算犧牲大量單挑能力換返黎既

比起魔器，黑切果類算好

控圖係建基於你線路有優勢
咁當然如果你jg壓到對面jg
你線路一樣有優勢
fnc個jg都係靠caps先可以一路打侵略
其實花生都係
但除左打rng個場真係唔見kz有以往係lck個種打法
3路贏線之後支援花生反對面野 壓制對面jg
花生肥起就可以solo對面jg/去邊路打都唔輸

但人地出 如果你係坦英又要出
好悶

其實我覺得今日rng可以試下比let me出卡蜜兒
不過佢唔會咁做

RNG 場場都係睇uzi/ uzi ming 點1打5/ 2打5
真係悶

屌出一出去 返嚟推左成廿頁

只少唔會有必BAN既英先
好似S5 WORLD要BAN剛普同魔鬥真係好蝕

初來乍到 想問吓巴打覺得今個patch有咩中路英勁

打比賽定講單雙排先

Swain

其實都係 有二條lane winning match up -> 中野控 -> 如果上路係坦 -> 去下路 roam + dive -> map pressure
中路守唔住 前期好難打防反
因為好多high tempo JG 都唔係hard cc 好難 靠一二個Gank 拎返本身match up 輸左既map pressure

血鬼swain應該最正路
solo q可以加多隻zed

好想再睇 maple隻lb

agger
我見出既英都好多元化

回完隻lb前期好似弱過以前
同埋對面一支banner就收皮
真係好難

玩死一隻英

自己身條線穩點幫其他路打

死守

打rng/fnc/lz見到石女可能會出
個人覺得maple會留嚟打bdd隻石女

低分只可以靠自己打穿條線
打穿=幫緊其他路
所以熟練一隻英就最好

有無可以一打9嘅英，無打大半年。法國狗頭依家無乜用

血鬼

jax

血鬼?

新血鬼唔識

玩jg 做視野做cover 主力幫下路

睇對面陣 如果上路有雪球英最好幫一幫先

Btw 最易玩係上路（山羊/賽恩）
山羊 出堆坦裝就得
單殺連技（先q 再w再普攻扑暈再e上去）

中路既話玩賽恩都得 出旗仔推爆中路

山羊係乜

火龍就算琴日咁勁都係因為樣而紅唔到 如果琴日既係ZIV/PK打成咁實多勁多FANS

鄂爾

jg 有乜英好打，新狼人唔識招q點用。以前㩒一下就得

想當年maple 用lb 比bjerg zed反殺好好j

同fd玩ng好正

動物聯盟
上路 山羊
打野 北極熊
中路 冰鳥
下路 葵恩+牛

戰術就係9沖
北極熊+牛 all in對面

今日希望rng會出karsa贏kz
如果贏左kz咁贏埋fw都無所謂啦
想karsa證明自己一次

ching 銅銀場wor

其實karsa 出唔出到係睇韓國教練
好似係heart ?
心諗贏最重要鬼理你一定要全華班咩
係唔知點解個韓教唔撚出karsa

小組姐 亂玩都得啦 入到BO5先認真

MLXD 遊暈左咁多場 換KARSA出黎玩下都好

RNG咁多fans其中一個原因就係5chinese

葵恩唔係動物所以fail
要攞老鼠

身在曹營，心在漢

useless 真名上連登冇人信

0:45 caps比人搶penta個樣

仲第三代? 第二代都已經搞到我想問候佢屋企

代代都燈鳩KT 屌

呢排做咩唔打G

燈KT燈到pawn出唔到場

去左旅行
今日番到

係真

希望summer 可以見到pawn出場

Cuzz上次出場係幾時

KT頭號敵人：連燈仔

退休吧啦

要求唔高
打得贏小花一兩場當收貨了

佢有無去MSI

失蹤人口

藍神幾時出山

歸園田居 唔好打搞佢啦

佢都搶左食屎狗個penta

有冇出karsa

幾點開波

now

番工睇大家文字直播

youtube la

要返工，睇唔到

海燈有冇貼屎

出心水未

NA shoes

希望liquid 快d輸左佢 比返小小機會外卡上4強

尋日差少少全中，希望今日得啦

如果呢場KZ贏RNG

RNG應該又會比FW贏多次

又黎全力燈9fw

仲出mlxd我真係驚佢地翻唔到去

仲搞TL 我真係屌你咩海燈

UZI

fw gg

TL 1-9 incoming

KHAN好廢

呢6場

一日燈晒 fw kz

第一上路KHAN

most people didnt even know this guy existed
毒撚真係慘

Where is REKKLESS??

RNG 仲未入場

計緊KDA

又Xd karsa吉祥物？

咖哥又坐房

都話左共產黨排外

FNC穩了

其實仲好啦
一陣輸又話karsa出賣RNG

明撚尻karsa架啦

政治不正確仲想出場?

越南仔打NA本身已經越戰BUFF全開
重要比海燈燈多下

甘係咪即係以後無得上？

如果RNG 3-5

TL贏哂今場2場就好笑

一陣輸左你上百度個D望下
實成班ON9係度話MLXD唔會輸

其實RNG買走卡殺,
唔多唔小都想打擊下電狼實力
點知一口氣換埋MMD仲勁左
唔gur咪雪鳩卡殺

原本冇諗住帶karsa

分析台 RNG 2 : 1 FW

RNG會唔會係放FW在眼内啊
當時買karsa既時候

係佢唔買其他lpl隊會買

鬼知咩
btw 甘你老母

有冇人覺得dash套suit好靚

琴日打fnc都差d豬啦
mlxd

損人不利己

果陣好似係傳OMG買karsa,點知最後殺左個RNG出黎

真係mlxd屌

當初跟牛排去RW咪幾好
隊野又唔算廢 起碼必然正選

MLXD MLXD MLXD

又出XD

中國人DNA

今日kz再輸韓國嗰邊係咪要暴動

出MLXD,RNG捱到30分鍾當佢贏

應該十場都冇Karsa

MLXD

又MLXD

事關近排考試唔得閒睇 但考完過兩三日就要打比賽 但唔知而家邊隻勁 主要想玩團戰英

khan已經俾人屌到開花啦

幫教練含到舒舒服服

BAN HASAKI

kz比kaisa uzi?

成個lms得尿狼打得下大賽
打擊第個賽區,又補番mlxg個重擊
又溝通到,點知宜家俾尿狼屌打
重唔雪鳩卡殺出氣

去到playoff 先出karsa 試水溫呀嘛

雖然playoff 都未穩

犽宿就黎變到pick or ban

uzi準備好舉重未

犽宿

係唔係記錯左下場對fw咋

uzi:屌你老母我又要舉重

準備好了 再輸就唔再做uzi fans了

印尼雅加達巨港亞運即將在今年 8 月正式登場，而隨著近年電競產業的發展，越來越多運動會選擇將其納為示範賽，嘗試舉辦相關比賽項目，就在昨(11)日雅加達巨港亞運正式宣布，將會舉辦電競示範賽，並分為個人與團體組，將進行總計六個項目的電競賽事。

本次雅加達巨港亞運電競示範賽將分區為個人與團體組，個人組包含《爐石戰記》、《星海爭霸II：虛空之遺》、《皇室戰爭》，而團體組則是《傳說對決》、《英雄聯盟》、《Pro Evolition Soccer(世界足球競賽)》等，而國手的遴選辦法將會由中華民國電子競技運動協會(CTESA)以及中華奧林匹克委員會、教育部體育署、國家訓練中心，共同研擬，並將預計在下週 5 月 13 日至 19 日期間公布。
亞運會有lol

MLXD唔好再用trundle or olaf please

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG
MLXD

lee sin....

Mlxd lee sin

李星

lee sin打SSG果場好好J
但係打skt果場就

你開心啦

uzi 拎kaisa KZ係咪已經GG左

拎左LPL冠軍之後已經決定唔做佢FANS了

衰撚過上面果兩隻

又有得睇MLXD 正

RIP RNG.
佢PICK 夜曲,OLAF 全部冇用
lee sin

真心覺得佢隻lee sin麻麻地

LET ME冇得玩慎 今場

lee sin

以買代ban

karsa上場實比成隊戳 不如係後台研究代購清單
反正人工照代

繼續MLXD
FW應該贏

uzi已經死老豆樣了

要玩lee sin搵karsa啦

RNG真係好撚老土
真係PICK RR比letme

mlxd： 我打rank玩咗成千場李星 一定得

uzi可以食定胃藥打機了

malzahar

上次佢隻lee sin一腳踢rng出局

rng個陣

LZ個陣好靚

UZI:又要舉重

Lee sin最後先pick都得啦
都冇人同你爭

望唔透RNG bp

Lz個陣勁到癲

all in 中野

Khan camille
Mlxd lee sin

屌你老母帶得letme唔帶姿態就好心信下佢
比佢玩下卡蜜兒最尾搶斯溫仲好啦屌

Kaisa 暫時好似都係0% wr?

睇小虎遊走執到d咩
佢pick mal就一定係跟實mlxd周圍走
又係靠uzi後期1打9

Rng咩bp黎

渣油！

好撚多強國人

好多蝗

RNG 真係靠哂Uzi

IG 點解你要輸

一陣又變圖書館
好心啦D大陸哩

玩李星,葛雷夫呢啲不如出卡殺啦

china主場

mlxg pick左lee sin
幫letme拎左山羊先
小虎要cover既首選galio比bdd pick左
又唔夠膽拎隻飛機出黎

好波mlxd

MLXDDDDDDDDDDDDD

mlxd

ＧＧ

RNG 下去

Mlxd

2分鐘就收左皮

KZ拿手好戲
醒醒定定呀班友仔

XD

MLXD 忍唔住笑

姿態係因為簽證問題冇得出國 所以被迫帶karsa

又雷我uzi

RNG今年要冠軍? 不了

唔鍾意支那隊 但uzi 真係慘

點解可以invade得咁輕鬆

睇晒

其實都唔關佢事嘅 kz眼位做得好

笑料黎？

內戰打破埋亞軍咀咒，molamola

我唔鍾意隊野 但好鍾意睇uzi

mlxd!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

MLXG

mlxddddd

lv2

笑死人咩

2lv就乜柒都冇得食

XD 020

ggwp

屌你老母

笑撚死人咩2LV反野

無啦 李星前期已經被打爆

BDD恥笑條垃圾

好癲

Mlxd係唔係幫heart含撚含得好好 點解troll到咁都仲有得出

MLXD 好波

玩完

垃圾

屌你老母你再出MLXD呀

MLXG第一個爆開

點玩呀屌

搞掂，KZ好好準備聽日比賽

好撚正 唔好出KARSA呀 繼續MLXD

唔洗睇了

笑死

點打呀

已經唔係一場半場

一來kz做得好
二來佢哪來的自信2lv反3lv花生野

2LV學人反野想逆轉

下場啦隻lee sin 都廢咗

肯換karsa未

2lv打4lv

40 VS 11 CS

又要上貼吧睇D支那狗點屌隻神級李星

悲劇英雄 知不可為而為之

點解一直唔換karsa? karsa好廢咩?

下路做乜撚野

1lv死左基本上一定慢人1lv架啦,點解仲會去反人野

第2次就完全佢on9啦

笑死,4分鐘開始6vs4

紅buff 藍buff 大龍 小龍 人頭 我全都掉

Mlxg有冇一場頭6lv唔反野

千祈唔好出karsa呀
等輸啦 playoff都入唔到就啱

差咁遠
衰過外卡

mlxd, 每次佢做錯野比人屌既力度都係正常人既2倍

中国人最叻內鬥

那來的自信

算了 打左咁多年 退休吧
今年都唔會有冠軍

mlxd想打破自己既最低輸出記錄?

以為PEANUT食緊藍

真
karsa唔洗受氣
輕鬆

因為佢做錯野既次數都係正常人既2倍

馬爾哈哈nerf咗咁多仲用
我main佢家下都無玩喇喎

4個守6雀

個下人地最小一定3lv
賭佢無smite都唔係咁賭

紅buff 藍buff 大龍 出線 我全都不要

花生肥到笑

MLXDDDDDD

mlxd多fans同埋同小虎夾d

原本隻lee正常發育都捉得死人既

咩事
阿head叫左我去傾兩句
返埋位就見到mlxd死左兩次
有無死得咁快呀

等睇mlxd比大陸仔屌爆

國內4強已經雪到佢依家 本身第6個唔諗住帶佢

絕食型打野

四保一星

Mlxd 同pob 可以鬥柒鬥廢

被食型打野

我全都掉

karsa一定笑到成個人震晒

我係karsa而家已經笑到咁「 」

食藍就冇紅,食紅就會冇藍

控圖反野型JG vs 絕食型JG

MLXD暫時領先 pob最多都係唔做事 mlxd每場穩定送頭

笑唔出 mlxd點troll都有得上

真佛系jg
割肉喂花生

暫時msi真係冇人柒得過mlxd

唔要喇唔要喇 俾條生路行下

unun腳賺錢食女幾爽

Peanut領先MLXD 1k經濟

打野打到條線要幫返打野食jg 比賽真系第一次見

個頭比uzi好過啦

德國旅行團
好彩既話去埋法國

咪就係

係

gorilla咁都唔閃

ming救世界

MING靚閃Q 佢先有得打落去

Karsa:我扮病算
Btw
都係頭4爭排位啫
Rng廢極都唔會入唔到4強

JG 一倍CS

輸兩等

又開始絕食

冇野係冇可能

狼人算好好爬分，Q對人㩒一下就普通撲向人，㩒實個Q點人就會去左人後面，人地如果閃嘅話會跟埋去，開E就有減傷㩒多下就嘲諷。R唔準就E埋身先再R，再唔係當閃用都得

一陣越南仔上身

khan

笑撚左

wow

Khan

又1打2

又送

bdd 賣khan??

KHAN玩依D英最撚正

差d 唔洗死

MLXD其實2下gank都幾明顯下 咁都gank到

應該被人cut左

好有牙blank味

12 mins 43 cs

uzi

uzi omg

uzi又證明自己舉重了

笑死人咩pray

100% death

MLXD
點解死都唔上Karsa
Karsa被人急凍?

痴撚線

uzi.. 呢下真係勁 冇得講

不過黎緊kz下路好危
要花生cover了

uzi完全唔似一般肥仔
反應係new type

Uzi hard carry

Pray

新人類

uzi真係一個舉重

係 睇LETME 同 MING 突然壓到咁前

我睇緊啲乜

uzi招大靚到

嘩 咩人黎

uzi carry

怪物Ad...

bdd太大膽

第一中路做乜鳩呀

咦，rng好似

peanut完全用唔到啲優勢

追番平

KZ正經小小啦

換隻jg , rng應該好掂

UZI真係真。大賽選手
次次大賽都有野睇

花生羸50兵 要做多D野啦

JG優勢無曬lu

小虎crown模式

badd

MLMMD

如果mah咁有用
summer crown會唔會又場場玩佢

發覺花生真係好少GANK咁

去到緊要關頭就派膠架啦

rng嘅上路jg暫時應該係6隊入面最廢

李星為左追LV要食幾多個藍

Kz輸電狗壓力細啲

呢下唔比藍

要睇係咪keep住carry jg meta
依家mal招大係rj

平左

都慘 唔讓藍

MLXD發緊夢？唔拆眼

趕住偷藍

自殺

廢老開始發功

仲想出黑切

做乜鳩呀

KZ下路兩隻廢老真係好好笑

gorilla柒定係小虎roaming好?

有冇聽賽評,唔自殺會比人CUT 預示者

KZ 要認真了

2邊派完膠未

連登：下路7

ORNN招大撞起花生隻HAROLD咪曬左

gorilla柒

下路送夠未 又throw game

講穩陣一定係KARSA

both
佢個下為左唔想隻預示者難產迫住入

其實唔係gorilla問題. 係花生雷

覺得KZ BOT無以前SKT SSG咁穩陣

KZ又留力了

FW係咪準備10-0完小組賽

Sup 一定要上，無得簡

等大後期rng輸緊，好快盲仔等於打少隻

值得咩

個位比人估到又柒左d

UZI太勁

skt bot穩陣
s7 world廢到 係今年好翻

讓帝贏緊兵

呢場話俾你聽就算jg幾廢都好 中路要roam都可以roam到

睇下佢有冇呢個心啫

海燈我屌你老味

唔怪得FW咁都可以6-0

呢期khan狀態真係麻麻

邊個話MLXG出黑切

bang打咁多年咪上年柒 其他時間勁撚到on9

又黎

me 我錯囉

pray

呢隊泡菜唔掂

skt勁在前期輸幾k你都覺得佢會贏

小虎變左crown 2.0,要玩press r英

唔夠膽貼牌位大師話唔係架

係得ruler keep住勁,bang都要睇狀態,年頭都仲係廢
差唔多打play off先開始好返

KZ無想像中咁勁?

pray係勁就上年攞左啦ching

經濟平番

海燈一開頭都燈fw
我覺得fw 可以冠

廢老又派膠啦 次次大賽都手軟

其實對線期唔知點解
KZ下路食兵已經輸左比UZI
仲要係拎左FB既KZ

Peanut 都好有問題
前題贏咁多但乜都做唔到

發覺rng 其他人唔送
捱到後期比uzi 打曬就贏
其他我落去打可能都冇乜分別

KZ淨係識區內賽虐人
SKT打msi效果應該仲好

KZ真係撚尻全世界 上年個個諗住冇冠都亞點知8強3:0收皮
今年MSI 被大家吹到上天 又黎料

Rng有機入返4強 海燈之力失效

重點就係mlxd係咁送

ching sick ball

bang柒極都係打ssg柒
佢打rng除撚左輸好多cs都唔算太柒

你係都講第2個隊先啦
一數就數到落4弟

其實今場rng都算最後手段

uzi既kaisa同ming既牛係lpl個陣已經玩得好好

再俾xiaohu無腦英

係隻李星唔知做咩

上路坦
中路press r
jg+sup保AD
就係而家既RNG,亦都係最失望既RNG

我覺得ming都ok
但神經刀

哂氣啦blank仲屎撚過mlxd

比番個位SKT/KSV啦

仲SKT

花生farm完咁多想點

重現打 kt 個陣??

花生羸70兵 作用仲細過人地MIXD

AFS/KT

cuzz就係因為唔夠人多fans俾人雪

原來真正嘅幻神係kz

BANG 冇輸CS,我上個星期先睇番打RNG5場, 贏果D場係贏UZI CS,輸果2場先係輸CS,即係對線平, 都唔明點解話BANG對線廢, 只係唔AGGRESSIVE姐

KZ/TL淨係識區內賽虐人
SKT/TSM打msi效果應該仲好

呢隊咁既KZ...

依隊kz 夠唔夠grex打

KZ原來係吹大左

KZ = KR TSM

kz呢下咩team fight黎

玩撚完

Uzi勁到

歐洲都咁多支那狗

RNG!

團戰 韓仔會一個一個衝去死

KHAN+咁撚肥既花生2V2比RNG拖到咁撚耐

屌

roaming既重要性

peanut咁既裝都打咁耐

到底做緊咩

EU LCS STUDIO開始精浸
仲要係蝗精

其實是咪LCK廢咗咋？

uzi ad god

爭氣啲啦

屌自己發動進攻仲黎得慢過人地 kz究竟做緊咩

Uzi勁撚到

哇uzi 啲走位 痴撚線ga

五路皆神俾人打到變弱智

bang 勁在團戰識搵位輸出

支那仔射精未

一打大賽就咁 衰過KT

花生食咁多兵都唔知有咩用 好ON9

花生贏咁多做既野仲少過MLXD

傻鳩BDD 咁樣開大

Peanut 前期贏但做唔到嘢
中野都前期無做野，而加似俾rng反超

輪住去送死

Khan做乜唔一早大

花生完全唔撚掂..肥到咁都冇傷

個下reposition

Uzi 勁撚到

唔夠傷留佢

唔通rng會終結電狗嘅連勝

海燈 發功真係頂唔住

上年world打得最好都係3rd seed WE C9 FNC SSG

uzi肥番
rng要黎料了

今鋪真係連燈仔

Uzi走位真係太勁

讓帝4/0/3

KZ冇主坦
後期團戰好難打

uzi 真係好撚勁

uzi已經表演夠啦
rng係時候要輸

RNG 5:5 the dream

咩FNC

海燈燈到連mlxd都可以翻身

我意思佢對線不嬲都唔廢, 同UZI對線都平, 團戰仲勁過UZI

KZ 仲未有人出QSS

廢老開頭係紅buff左右仲行埋去河先落去,慢到
跟住一到pray又完全冇反應用R避技,佢開R都冇人出技打佢啦已經

btw讓帝隻ornn同其他人既出裝都幾唔同下

平CS

MSF好過FNC 差D踢SKT出局

留名睇MLXG比花生搶龍
一定會比花生搶到

MSI = 幻神大決鬥
WORLDS = 二奶出頭

依隊KZ出到國唔識打機咁

KZ笑死人
特別係下路兩老

UZI一個打10個
其他人做啦啦隊就得

khan除左外卡嗰場真係無贏過線 世界第一top

保狗

上年1st seed G2 wor

uzi cls

宇宙第一真係吹大左喎

低能 逐個入場送

今年真係隊隊衰打野

khan troll夠未呀屌

屌你老尾uzi..

Kz搞乜撚啊

小虎

冇喇 俾uzi outplay

Karsa影帝

Uzi

KZ打緊乜撚

UZI kaisa真係好撚勁
邊個再敢放比佢地

隊友一冇咁重 UZI 好似癲撚左咁

完全唔知做乜撚
抵輸

uzi世界第一ad

不服來辯

unofficial penta

khan卡蜜兒第2敗

GG

Gg

依場uzi勁撚到癲 完全捉唔到佢

uzi太撚勁

KZ心態爆炸

4保1即刻贏

Uzi咁都避到招charm，真係NT

明顯係MSF 關FNC乜事

Khan???

First round做影帝

一個一個入去送死 笑撚死

點解KZ 係LCK咁撚勁
出到黎MSI開始柒

uzi 8/0/4

海燈god

kz做乜鳩逐個逐個走入去

KZ短板=下路廢老 proved

以後冇人敢吹KZ

KZ宇宙隊

痴撚線Uzi
呢隻野根本係另一隻vayne

khan:5 chinese cannot win

EU=LMS=LPL>LCK

LCK做地底泥

頭撚痛

又諗起有人話uzi邊忽世界第一ad

邊個仲會話betty>uzi

kz gg

世界第一ad

5609

花生應該要狂GK人唔係食兵

投資係佢到都無用

如果LCK入唔到4強係一個歷史

海燈而家每日都燈到頭場

改做KZ ok?

講真.. mlxd個位我都打都一樣 交下W 又嬴會戰

你改海燈好過啦

唔使驚
有TL

咁撚多支那人係現場嘅

難d TL同越南仔

唔好再雷Uzi喇xd
唔該打埋呢場你自己番中國

咁又無咩可能

頭先gorila都死硬
仲諗住BDD 同花生會係後面夾死UZI先
點知BDD開大變左花生同UZI隻抽

Uzi 好好J